［新手求教學］賣車換車程序

小弟部車未供完想換車
牌費燕疏到六月又要驗車到底點好？
續要比多成皮

推

未供完就想換車

咩車

唔知你咩車 唔想煩 試下大昌放 預左低過私人

牌費 燕梳有得退番
但要睇你架車有無得轉名續供

08Fit Rs

買左無人坐，咁岩又一年，諗住換架靚仔少少

你原本諗住揸架fit食女？

九年車都未供完

買左無人坐

屌

Fit 應該係日本水貨車

換 jazz rs